msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.7\n"

msgid "Last channel to display"
msgstr "显示最后的频道"

msgid "No limit"
msgstr "无限制"

msgid "Use authentication"
msgstr "使用验证"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "Admin login"
msgstr "管理员登录"

msgid "Admin password"
msgstr "管理员密码"

#, c-format
msgid "%A, %x"
msgstr ""

msgid "Searchtimer"
msgstr "搜索计时器"

msgid "Error in timer settings"
msgstr "计时器设置错误"

msgid "Timer already defined"
msgstr "计时器已定义"

msgid "Timers are being edited - try again later"
msgstr "计时器正在编辑中，稍后再试。"

msgid "Timer not defined"
msgstr "计时器未定义"

msgid "On archive DVD No."
msgstr "DVD存档序号"

msgid "On archive HDD No."
msgstr "硬盘存档序号"

msgid "Couldn't find channel or no channels available."
msgstr "不能发现频道或频道不可用"

msgid "Couldn't switch to channel."
msgstr "不能切换到频道"

msgid "Couldn't find recording or no recordings available."
msgstr "不能发现录像或无可用录像"

msgid "Cannot control playback!"
msgstr "不能控制录像"

msgid "Not playing a recording."
msgstr "不能播放录像"

msgid "Not playing the same recording as from request."
msgstr "不能播放与需求一样的录像"

msgid "Attempt to delete recording currently in playback."
msgstr "当前试图删除记录"

msgid "Epg error"
msgstr "Epg出错"

msgid "Wrong channel id"
msgstr "错误的频道ID"

msgid "Channel has no schedule"
msgstr "频道没有进度"

msgid "Wrong event id"
msgstr "错误事件ID"

msgid "Required minimum version of epgsearch: "
msgstr "最低EPG版本"

msgid "All"
msgstr "所有"

msgid "FTA"
msgstr "FTA"

msgid "%I:%M %p"
msgstr ""

msgid "EPGSearch version outdated! Please update."
msgstr "EPG版本过期请更新"

msgid "Couldn't aquire primary device"
msgstr "不能获取主设备"

msgid "Couldn't grab image from primary device"
msgstr "不能从主设备获取镜像"

msgid "Timer conflict check detected "
msgstr "计时器冲突"

msgid "conflict"
msgstr "冲突"

msgid "conflicts"
msgstr "冲突"

msgid "Couldn't aquire access to channels, please try again later."
msgstr "不能切换到频道，稍后再试。"

msgid "Sorry, no permission. Please contact your administrator!"
msgstr "对不起，未授权。请联系管理员"

msgid "Couldn't find recording. Maybe you mistyped your request?"
msgstr "不能发现录像，请确认输入正确"

msgid "Please set a name for the recording!"
msgstr "给录像命名"

msgid "Cannot copy, rename or move the recording."
msgstr "不能复制，重新命名或移除记录"

msgid "Edit recording"
msgstr "编辑录像"

msgid "Name"
msgstr "名字"

msgid "Directory"
msgstr "目录"

msgid "Delete resume information"
msgstr "删除摘要信息"

msgid "Delete marks information"
msgstr "删除标记信息"

msgid "Copy only"
msgstr "只准复制"

msgid "Short description"
msgstr "简短描述"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Auxiliary info"
msgstr "辅助信息"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Couldn't find searchtimer. Maybe you mistyped your request?"
msgstr "没有发现搜索定时器。请确认输入无误。"

#. TRANSLATORS: only adjust the ordering and separators, don't translate the m's, d's and y's
msgid "mm/dd/yyyy"
msgstr "月日年"

msgid "Edit search timer"
msgstr "编辑搜索定时器"

msgid "New search timer"
msgstr "新的搜索定时器"

msgid "Search text too short - use anyway?"
msgstr "搜索关键字太短，无论如何要使用？"

msgid "Search term"
msgstr "搜索队列"

msgid "Search mode"
msgstr "搜索模式"

msgid "phrase"
msgstr "短语"

msgid "all words"
msgstr "所有的话"

msgid "at least one word"
msgstr "至少一个词"

msgid "match exactly"
msgstr "精确配对"

msgid "regular expression"
msgstr "正则表达式"

msgid "fuzzy"
msgstr "模糊的"

msgid "Tolerance"
msgstr "限度"

msgid "Match case"
msgstr "区分大小写"

msgid "Search in"
msgstr "搜索"

msgid "Title"
msgstr "题目"

msgid "Episode"
msgstr "片段"

msgid "Use extended EPG info"
msgstr "使用额外的EPG信息"

msgid "Ignore missing EPG info"
msgstr "忽略缺失的EPG信息"

msgid ""
"When active this can cause very many timers. So please always first test "
"this search before using it as search timer!"
msgstr "激活这个可以引起无数定时器。因此请在把他作为搜索定时器前要测试。"

msgid "Use channel"
msgstr "使用频道"

msgid "interval"
msgstr "间隔"

msgid "channel group"
msgstr "频道组"

msgid "only FTA"
msgstr "只用FTA"

msgid "from channel"
msgstr "从频道"

msgid "to channel"
msgstr "到频道"

msgid "Use time"
msgstr "使用时间"

msgid "Start after"
msgstr "从开始"

msgid "The time the show may start at the earliest"
msgstr "节目时间可能最早开始"

msgid "Start before"
msgstr "开始之前"

msgid "The time the show may start at the latest"
msgstr "节目时间可能最新开始"

msgid "Use duration"
msgstr "使用时间"

msgid "Min. duration"
msgstr "最短时间"

msgid "Max. duration"
msgstr "最长时间"

msgid "Use day of week"
msgstr ""

msgid "Monday"
msgstr "星期一"

msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

msgid "Friday"
msgstr "星期五"

msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

msgid "Use blacklists"
msgstr "使用黑名单"

msgid "Selection"
msgstr "选择"

msgid "all"
msgstr "所有"

msgid "Use in favorites menu"
msgstr "使用收藏夹"

msgid "Use as search timer"
msgstr "搜索"

msgid "user defined"
msgstr "用户定义"

msgid "from date"
msgstr "从先前"

msgid "to date"
msgstr "至今"

msgid "Record"
msgstr "记录"

msgid "Announce only"
msgstr "只能预告"

msgid "Switch only"
msgstr "只能挑换"

msgid "Series recording"
msgstr "连续录制"

msgid "Delete recordings after ... days"
msgstr "几天后删除录像"

msgid "Keep ... recordings"
msgstr "继续录制"

msgid "Pause when ... recordings exist"
msgstr "录制退出后暂停"

msgid "Avoid repeats"
msgstr "避免重复"

msgid "Allowed repeats"
msgstr "允许重复"

msgid "Only repeats within ... days"
msgstr "只需重复。。。天"

msgid "Compare title"
msgstr "对比标题"

msgid "Compare subtitle"
msgstr "对比字幕"

msgid "if present"
msgstr "如果目前"

msgid "Compare summary"
msgstr "对比摘要"

msgid "Compare"
msgstr "对比"

msgid "Use VPS"
msgstr "使用VPS"

msgid "Auto-delete search timer"
msgstr "自动删除搜索计时器"

msgid "after ... recordings"
msgstr "在。。。之后录像"

msgid "after ... days after first rec."
msgstr "之后…天后第一录像"

msgid "Switch ... minutes before start"
msgstr "切换中，即将开启"

msgid "Test"
msgstr "测试"

msgid "Couldn't find timer. Maybe you mistyped your request?"
msgstr "无法发现计时器。重新检查输入项。"

msgid "Please set a title for the timer!"
msgstr "为计时器加个名称"

msgid "Edit timer"
msgstr "编辑计时器"

msgid "New timer"
msgstr "新计时器"

msgid "Weekday"
msgstr "工作日"

msgid "Couldn't find user. Maybe you mistyped your request?"
msgstr "不能发现用户，请确认输入无误。"

msgid "This user name is already in use!"
msgstr "此用户名也被使用"

msgid "Edit user"
msgstr "编辑用户"

msgid "New user"
msgstr "新用户"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "User rights"
msgstr "用户权限"

msgid "Edit setup"
msgstr "编辑安装"

msgid "Add or edit timers"
msgstr "添加或编辑定时器"

msgid "Delete timers"
msgstr "删除定时器"

msgid "Delete recordings"
msgstr "删除录像"

msgid "Use remote menu"
msgstr "使用遥控菜单"

msgid "Start replay"
msgstr "开始重播"

msgid "Switch channel"
msgstr "切换频道"

msgid "Add or edit search timers"
msgstr "添加或编辑搜索计时器"

msgid "Delete search timers"
msgstr "删除搜寻计时器"

msgid "Edit recordings"
msgstr "编辑记录"

msgid "Electronic program guide information"
msgstr "电子程序指导信息"

msgid "Couldn't find recording or no recordings available"
msgstr "不难发现记录或记录无效"

msgid "Error aquiring schedules lock"
msgstr ""

msgid "Error aquiring schedules"
msgstr "获取进度表错误"

msgid "%b %d %y"
msgstr ""

msgid "Page error"
msgstr "页面失效"

msgid "playing recording"
msgstr "播放录像"

msgid "no epg info for current event!"
msgstr "当前事件没有EPG信息"

msgid "no epg info for current channel!"
msgstr "当前频道没有EPG信息"

msgid "no current channel!"
msgstr "没有最近的频道"

msgid "error retrieving status info!"
msgstr "检索状态信息错误"

msgid "%I:%M:%S %p"
msgstr ""

msgid "Wrong username or password"
msgstr "用户名或密码错误"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "VDR Live Login"
msgstr "VDR"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "What's on?"
msgstr "下一个是什么"

msgid "MultiSchedule"
msgstr "多媒体进度表"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Searchtimers"
msgstr "搜索定时器"

msgid "Recordings"
msgstr "录像"

msgid "Remote Control"
msgstr "遥控器"

msgid "Logout"
msgstr "退出"

msgid "Your attention is required"
msgstr "你需要注意的是"

msgid "React"
msgstr "反应"

msgid "Dismiss"
msgstr "解散"

msgid "Now"
msgstr "现在"

msgid "%A, %b %d %Y"
msgstr ""

msgid "Time"
msgstr "时间"

msgid "Switch to this channel."
msgstr "切换到这个频道"

msgid "Search for repeats."
msgstr "搜索重复"

msgid "Click to view details."
msgstr "点击查看详单"

msgid "more"
msgstr "更多"

msgid "Channel"
msgstr "频道"

msgid "Find more at the Internet Movie Database."
msgstr "在互联网电影库里寻找更多"

msgid "Stream this channel into browser."
msgstr "在浏览器里观看这个频道"

msgid "Stream this recording into browser."
msgstr "在浏览器里播放这个录像"

msgid "Record this"
msgstr "记录这个"

msgid "loading data"
msgstr "加载数据"

msgid "an error occured!"
msgstr "出现一个错误"

msgid "Request succeeded!"
msgstr "请求成功"

msgid "Request failed!"
msgstr "请求失效"

msgid "January"
msgstr "1月"

msgid "February"
msgstr "2月"

msgid "March"
msgstr "3月"

msgid "April"
msgstr "4月"

msgid "May"
msgstr "5月"

msgid "June"
msgstr "6月"

msgid "July"
msgstr "7月"

msgid "August"
msgstr "8月"

msgid "September"
msgstr "9月"

msgid "October"
msgstr "10月"

msgid "November"
msgstr "11月"

msgid "December"
msgstr "12月"

msgid "retrieving status ..."
msgstr "检索状态"

msgid "Toggle updates on/off."
msgstr "切换更新 开始/停止"

msgid "stop playback"
msgstr "停止"

msgid "resume playback"
msgstr "重新开始"

msgid "pause playback"
msgstr "暂停"

msgid "fast rewind"
msgstr "快退"

msgid "fast forward"
msgstr "快进"

msgid "previous channel"
msgstr "前一个频道"

msgid "next channel"
msgstr "下个频道"

msgid "No server response!"
msgstr "服务未响应"

msgid "Failed to update infobox!"
msgstr "更新信息盒失败"

msgid "Authors"
msgstr "作者"

msgid "Project Idea"
msgstr "项目观点"

msgid "Webserver"
msgstr "网站"

msgid "Project leader"
msgstr "项目领队"

msgid "Content"
msgstr "内容"

msgid "Graphics"
msgstr "图像"

msgid "Information"
msgstr "信息"

msgid "LIVE version"
msgstr "LIVE版本"

msgid "VDR version"
msgstr "VDR版本"

msgid "Features"
msgstr "功能"

msgid "active"
msgstr "活跃的"

msgid "required"
msgstr "需求"

msgid "Homepage"
msgstr "主页"

msgid "Bugs and suggestions"
msgstr "问题和建议"

msgid ""
"If you encounter any bugs or would like to suggest new features, please use "
"our bugtracker"
msgstr "如果你遇到任何问题或想建议新功能，请使用我们的问题追踪器"

msgid "ERROR:"
msgstr "错误"

msgid "Deleted recording:"
msgstr "删除录像"

msgid "List of recordings"
msgstr "录像列表"

msgid "No recordings found"
msgstr "未发现录像"

msgid "Delete selected"
msgstr "删除选择项"

#, no-c-format
msgid "%a,"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: recording duration format HH:MM
#, c-format
msgid "(%d:%02d)"
msgstr ""

msgid "Sort by name"
msgstr "按名字排序"

msgid "Sort by date"
msgstr "按日期排序"

msgid "Filter"
msgstr "筛选"

msgid ""
"Look in recordings titles and subtitles for the given string and display "
"only the matching ones. You may also use perl compatible regular expressions "
"(PCRE)."
msgstr ""
"用给定的字符串访问录像的标题和字幕，并且配对一次。你也可以用兼容Perl的规则表"
"达式。"

msgid "Expand all folders"
msgstr "展开文件夹"

msgid "Collapse all folders"
msgstr "合并文件夹"

msgid "Delete this recording from hard disc!"
msgstr "从硬盘删除这个录像"

msgid "play this recording."
msgstr "播放这个录像"

msgid ""
"Couldn't find channel or no channels available. Maybe you mistyped your "
"request?"
msgstr "未发现频道或无可用频道。请检查输入是否正确。"

msgid "Snapshot interval"
msgstr "快照间隔"

msgid "No schedules available for this channel"
msgstr "此频道无可用时刻表"

msgid "Search settings"
msgstr "搜索设置"

msgid "Extended search"
msgstr "延伸搜索"

msgid "no"
msgstr ""

msgid "Search results"
msgstr "搜索结果"

msgid "No search results"
msgstr "没有搜索结果"

msgid "Expression"
msgstr "表现"

msgid "Starts between"
msgstr "之间开始"

msgid "Toggle search timer actions (in)active"
msgstr "引发搜索计时器启动"

msgid "Browse search timer results"
msgstr "浏览搜索计时器结果"

msgid "Delete this search timer?"
msgstr "删除这个搜索计时器？"

msgid "Delete search timer"
msgstr "删除搜索计时器。"

msgid "Trigger search timer update"
msgstr "引发搜索计时器升级"

msgid "Please set login and password!"
msgstr "请输入用户名和密码"

msgid "Setup saved."
msgstr "安装已保存"

msgid "Setup"
msgstr "安装"

msgid "User management"
msgstr "用户管理"

msgid "Local net (no login required)"
msgstr "本地网(需求未登录)"

msgid "Show live logo image"
msgstr "显示在线图标图像"

msgid "Use ajax technology"
msgstr "使用Ajax技术"

msgid "Show dynamic VDR information box"
msgstr "显示动态DVR信息窗"

msgid "Allow video streaming"
msgstr "允许视频流"

msgid "Streamdev server port"
msgstr "流媒体服务端口"

msgid "Streamdev stream type"
msgstr "流媒体设备流媒体类型"

msgid "Add links to IMDb"
msgstr "添加链接到IMDb"

msgid "Additional fixed times in 'What's on?'"
msgstr "额外的修复定时器在“what‘s on”"

msgid "Format is HH:MM. Separate multiple times with a semicolon"
msgstr "格式是:小时：分钟。用封号分开。"

msgid "Channel groups for MultiSchedule"
msgstr "多媒体进度表的频道租"

msgid ""
"Separate channels with a comma ',', separate groups with a semi-colon ';'"
msgstr "用逗号分开频道，用分号分开组。"

msgid "Duration of MultiSchedule in hours"
msgstr "多媒体进度表持续时间"

msgid "Show channels without EPG"
msgstr "显示不带EPG的频道"

msgid "Start page"
msgstr "开始页"

msgid "Theme"
msgstr "主题"

msgid "Timer conflicts"
msgstr "定时器冲突"

msgid "No timer conflicts"
msgstr "定时器为冲突"

msgid "Timer has a conflict."
msgstr "定时器有冲突"

msgid "Timer is active."
msgstr "计时器已激活"

msgid "Toggle timer active/inactive"
msgstr "切换定时器 激活/停止"

msgid "Delete timer"
msgstr "删除定时器"

msgid "No timer defined"
msgstr "未定义计时器"

msgid "Timer is recording."
msgstr "定时器在记录"

msgid "Users"
msgstr "用户"

msgid "Delete user"
msgstr "删除用户"

msgid "VLC: live video stream"
msgstr "VLC现场视频流"

msgid "VLC: play recording"
msgstr "VLC播放记录"

msgid "Stop"
msgstr "停"

msgid "Play"
msgstr "播放"

msgid "Sound on"
msgstr "播放声音"

msgid "Sound off"
msgstr "静音"

msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "VLC media URL"
msgstr "VLC媒体地址"

#, c-format
msgid "%a, %x"
msgstr ""

msgid "What's running on"
msgstr "什么在运行"

msgid "at"
msgstr "在"

msgid "What's on next?"
msgstr "下一个是什么"

msgid "Favorites"
msgstr "喜爱的"

msgid "View the schedule of this channel"
msgstr "显示这个频道的进度"

msgid " - "
msgstr ""

msgid "Next"
msgstr "下一个"

msgid "What's on"
msgstr "展览什么"

msgid "Details view"
msgstr "详细列表"

msgid "List view"
msgstr "查看列表"

msgid "Live Interactive VDR Environment"
msgstr "VDR交互环境"

msgid "No EPG information available"
msgstr "EPG信息不可用"
